美國mainstream media一直附和中共口吻洗白tik tok

美國mainstream media一直附和中共口吻洗白tik tok

趕時間可以7:20開始睇，但成條片做得幾好笑

Btw佢地2個channel好高質

不過因為反共反左膠 佢地所有片都被youtube黃標 （views無盈利，同埋難啲出現喺home page）

因為佢主要受眾係美國人，但對中共/左膠嘅認識真係幾一針見血 連香港嘅事都跟得好貼
唔同普通鬼佬media，亦唔同垃圾左媒懶係中立咁好值得更多人 尤其美國人睇到 增加佢地對中共嘅認識 令佢地唔好咁天真嬌 同時加強民意

所以希望大家多啲subscribe, cls

呢條片講民主黨權貴點樣陰濕地收俄佬錢 去approve賣核原料比俄國公司

呢條上星期 講港共用疫情藉口延遲選舉 唔比香港人投票

美總統特朗普：拜登的政策是中國優先，美國最後

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

德國國會議員：德國及歐盟應該跟隨美國 對中共實施制裁 包括Carrie Lam

推

老豆搵校長16歲感化F.3手足遭中學開除學籍

呢度有晒証據証明Tik Tok同支那公安有合作
無得抵賴

聽日啱啱係一樣野一週年，而美國制裁名單漏咗呢個人，香港都好多人唔記得咗佢

中國有條唔知咩情報法，所有個體，市民，公司，組織，係黨嘅請求下 都要幫手做黨要求嘅野

左媒將呢樣野downplay同模糊焦點，變成侵對放飛機班友報仇話tik tok係無辜

咁我地去Twitter講俾多啲人知

以前細個真係冇諗過
班Talk Show host可以咁撚噁心

以前成日睇jimmy

同埋幫手傳開呢個channel!!

佢啲片真係跟得好貼

Push

media mob

美國會在60日內，列出尚有與被制裁者有往來的金融機構名單，給予一年寬限期，一年後還不斬纜則受到多達10項刑罰

港府明年中推首階段基因組計劃 建立生物樣本庫

點樣可以幫到手

向佐申請入台等批准

Cls

左膠

因為被黃標，更難上熱門 最好將個channel一傳十 十傳百

如果左膠當道 全世界等被中共統治

幾好睇 唔錯

幾本上所有talk show都係反侵
尤其是<<The Daily Show>>嘅主持Trevor Noah
佢因為反侵撐華為而係中國爆紅

明白大家知道制裁好開心，但係大家要有心理準備

高汁
推